老衲而家北上叫雞，希望今晚返嚟大家成功推翻逃犯條例

又話派中華牌香煙

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

我喺皇崗水立方

膠少陣啦

認真

柒

去邊頭

上水

老衲老左就係咁

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區